X-Men 新劇 Gifted 預告

隔空取物應該係X-Men電影世界見得最多既異能

你識唔識規則？

Amy acker

就咁睇ok,唔似係煩膠老母角色

gotham個女仔

Person of interest